『人手置頂』除左sip衫 仲要唔好戴headphone

Sip衫防佢有裝，但可以擺袋

Headphone係要斷佢support

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家瞭解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

仲要齊心祝福

咪on9又捉鬼

大把手足要帶住headphone收風嫁
點樣唔帶呀
出到街仲有時間望電話呀？

1.1遊行一定要入一入維園先，計人數

遊行入維園，勿做插隊撚

你d手足阿麻 死黑警屌你老母
Block

你咪block囉
我講事實
帶親headphone就鬼 遲早比你捉錯手足